我個mon係咪就爆？

到底係我CPU問題
mon要換新
張顯有問題
set錯野
用緊gtx 1060 6g i5-7500

已經開左個個乜野g-sync

用緊雙mon 條片個個係行hdmi benq gw2255
另一個mon就行dvi gl2250 DVI都有撕裂但冇咁多
hdmi呢個就lag到癲

求打救

去windows個人化個到揀返aero主題睇下得唔得，利申:9up，不過試下唔會痛

好 我試下

你個mon撚有g sync咩 v sync 就有

是但啦 有冇得救

推

原來Display card已經進化到單字一個顯
以後無得顯人老母卡了